
\begin{appendices}
\renewcommand{\thefigure}{\alph{figure}}
\label{annexes}



\chapter{Procédures de génération de \textit{Land Use} pour les différents SP}

Cette annexe contient les diagrammes d'activité des procédures de génération de \textit{Land Use (LU)} programmées pour les cinq systèmes productifs (SP), mentionnées dans le chapitre 5 (cf. section \ref{subsubsec:chap5-2-3-5}). Ils font directement référence au code source du modèle, consultable ici : \url{https://gitlab.huma-num.fr/rmejean/lucabmea}.

Ces diagrammes ont été créés avec PlantUML (\url{https://plantuml.com/fr/}).


\begin{landscape}
\begin{figure}[p]\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{Annexes/figures/SP1_1.png}
\caption[Procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.1]{Diagramme UML d'activité de la procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.1.}\label{fig:SP11}
\end{figure}
\end{landscape}

\begin{landscape}
\begin{figure}[p]\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{Annexes/figures/SP1_2.png}
\caption[Procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.2]{Diagramme UML d'activité de la procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.2.}\label{fig:SP12}
\end{figure}
\end{landscape}


\begin{landscape}
\begin{figure}[p]\centering
\includegraphics[width=.8\linewidth]{Annexes/figures/SP1_3.png}
\caption[Procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.3]{Diagramme UML d'activité de la procédure de génération de \textit{Land Use} du SP1.3.}\label{fig:SP13}
\end{figure}
\end{landscape}

\begin{figure}[h]\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{Annexes/figures/SP2.png}
\caption[Procédure de génération de \textit{Land Use} du SP2]{Diagramme UML d'activité de la procédure de génération de \textit{Land Use} du SP2.}\label{fig:SP2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]\centering
\includegraphics[width=.8\linewidth]{Annexes/figures/SP3.png}
\caption[Procédure de génération de \textit{Land Use} du SP3]{Diagramme UML d'activité de la procédure de génération de \textit{Land Use} du SP3.}\label{fig:SP3}
\end{figure}

    
\end{appendices}

